警察投訴課正式回覆許智峯所有投訴均不成立，該警員「並無過錯」，監警會亦同意該結論。

2020年1月1日元旦遊行，許智峯在黃金廣場外與警員理論時被兩次脫去眼罩及被近距離噴胡椒。事隔一年零三個月，警察投訴課正式回覆許智峯所有投訴均不成立，該警員「並無過錯」，監警會亦同意該結論。

許智峯在FB回應：「暴政當道，無人會對淪落的警隊有任何期望，只要政治正確，政權會包庇警員任何卑劣行徑。公開此信，是要將警暴公諸於世，將暴政的惡行寫在歷史，讓香港警察永遠被人民唾棄。我們絕不要習慣荒繆與黑暗，香港人加油。」

On 2020.1.1, a police officer took off Ted Hui's goggles twice & pepper sprayed him & journalists at Causeway Bay. 1 year later, CAPO replied that all of Ted's complaints were unsubstantiated. The officer was not at fault. IPCC agreed with the conclusion.

Video by Studio Incendo (CC BY 4.0)

連片推上國際

所有制度內既反抗都係哂氣

又然

推

仲on9走去投廢票證明d乜
林鄭只會話市民對民生不滿
但同意投票係合法和平表達方法 送子彈俾人

所有制度內抗爭都係由佢地搬龍門

仲on9走去反對政府證明d咩
共產黨只會話市民對民生不滿
但同意有人反對證明支央好民主會聽人意見 送子彈俾人

所有制度內抗爭都係由佢地搬龍門

黑警死全家

呀~~ 死黑警
又唔做野 又唔讀書
呀~~ 死黑警
點解可以唔道歉
害人哋嘅仔女

呀~~ 我行街俾啲黑警恐嚇
全家仔女都喊
呀~~ 死黑警
我無罪架 點解要搞我呢

黑警係我哋仇人
黑警日日鬧事
黑警破壞香港法理
黑警破壞香港法理